要點做筋骨先會鬆？

點解我日日拉筋都好緊？
平時出街活動或者返工就唔覺扯住扯住，但一返到屋企坐低就開始覺得緊，
係咪要配合埋運動？